Can foreigners create LIHKG account?

Does LIHKG accept foreign ISP emails?

I don’t know if that is a good idea. The Chinese propaganda machine already have the network overseas to influence opinions as you can see on twitter YouTube and reddit. That will be a dream for them to spread fake news.

I’m a HKer studying in Australia at the moment and I used my uni email to register LIHKG account a while ago, so fingers crossed foreign ISP should be accepted.

I thought they have been infiltrating LIHKG already?

Also, it might be a good idea if 連仔 place a ban towards Chinese ISP from registering an account here

It will be ten times worse if they can spread fake news directly to other countries.